去街市買聲稱來自（日本）生果點先知係咪呃人

除左去citysuper 同Donki之外就係街市
呢排日本蜜桃巨峰都開始當造，想慳錢又唔想比街市佬呃可以點做？

咬一啖試下

問下舊生果

去街市買真係預左比人呃 d貼紙印一大疊都係幾百蚊

同舊生果講日文
舊野唔識聽又唔應你即係假嘅

問佢食唔食三文魚

問清楚係咪royal級

搵相熟檔口 唔係就唔好買喇 你求其搵一間買實畀人呃

就係冇相熟

街市預左假啦

高級食材小店就可以信.

citysuper 太貴
donki d 生果唔靚 太參差

超級城市同當奇是不會呃人的
因為他們買賣貨物都有單據
貨不對辦佢地都怕做臭自己品牌同比人告佢

Aeon都可以既